[1Q題]車係一車車 杯係一杯杯 聲音係?

蟻多嬲死象

一聲聲

sing

聲音係一聲音聲音

第3頁開估

唔岩

我喜歡你的思路

聲係木鹿大王

Hz

一絲絲

一格格

一把把

一sum sum

一閃閃

振動產生的聲波，通過介質（空氣或固體、 液體）傳播並能被人或動物聽覺器官所感知的波動現象。

一隻手掌拍唔響

一兆兆，因為邵音音

我都係咁諗

風聲雨聲讀書聲，聲聲入耳

秒
屌你老母

岩你老母